可以喺室內空間玩催淚彈？

死黑警必須死全家